美斯C.朗無緣金球前三 最終3人是他們

今年的金球獎會花落誰家？這無疑是2018年最後一個引人關注的懸念。目前投票已經截止，而《馬卡報》就表示，最終的獲獎者將在基沙文、華拉尼和摩迪三人之間差生，最終的獲獎人選將在12月3日於巴黎公佈。

《馬卡報》分析稱，從目前《法國足球》雜誌的種種行動來看，都表明最終的獲獎者在馬德裡踢球，因此來自皇馬的華拉尼和摩迪，以及來自馬體會的基沙文成為了最有可能的獲獎人選。此外，《法國足球》雜誌的特使也即將抵達馬德里，他們此行的目的很有可能就和金球獎有關。

在上週五投票結束之後，歐洲第一電台就表示，最終前三名是摩迪、華拉尼和麥巴比，和FIFA的足球先生一樣，基沙文並沒有能進入前三。

儘管目前還沒有確切消息馬德里的3人中誰將獲獎，但是從目前的情況來看，摩迪的獲獎希望是最大的。而在法國，如果要他們挑選3人中的一個，那麼得票最多的會是華拉尼，在世界足球先生的評選中，他就是法國球員中得票最多的，法國教練迪甘斯、隊長洛里斯和部分記者都把票投給了他。

自世界盃結束以來，柏天尼、白蘭斯等人都選擇了華拉尼，因為他們認為華拉尼比其他人都更好的體現了團隊精神，此外他也創造了諸多法國足球歷史上的紀錄。

就算想做神,都唔係選d咁甩皮甩骨架
美c 全年表現入唔到前三
呢幾個有咩贏到佢地

朗迷輸左fifa後: 法國足球雜誌個球王先係公平

世界盃表現

馬卡報

華拉尼

憑咩

包皮都冇

世界杯mvp,都唔撚計聯賽

世盃表現
咁牙朗連中三元對西班牙又唔計
摩迪算罷啦,華拉尼唔見得有咩表現
呢三個比麥包或基士文仲合理

好聽叫西班牙
唔好聽叫16強都入唔到，黃大仙龍門嘅垃圾

基沙文

一球12碼，一球罰球就射中間個龍自己送禮，一球頭鎚

世杯踢得最好係包皮同普巴 世一中場做過咩？

要數世界盃踢得好嘅中場都未到佢
不過啲人鍾意吹奏佢有領袖風範 冇計

華拉尼 好過美斯c朗？
一唔笑狗都吠啦大佬

當時冇左尼馬嘅巴塞頹到仆街
美斯竟然carry到個西甲返黎

嗰龍廢到中龍就入都只係入得果3球

大家對金髮球員係會鬆手d

呢個世界好現實，冠軍就係現實

好似社會咁，2世祖有錢=成功，有才華搵唔到錢一樣等同失敗

對西班牙都入到3球
對伊朗入到幾多球？ 12碼都唔入呀

就係佢對伊朗入唔到波搞到要打烏拉圭

新世一最後係邊個呢

球皇沙拉都冇

佢都好難無喎
同一年 世界盃冠軍 歐聯冠軍啊大佬 好似全世界得佢做到

有世盃個其他冠軍都行埋一邊

小花日諗夜諗既盃，諗到發燒

成年計美斯牙朗好過哂佢地三個啦
就算睇世界盃表現, 兩位球皇表現唔算真係好差, 平平穩穩, 諗唔到有咩理由佢地兩個入唔到前三

10 14 世盃冠軍咪又無金球

盲反都高質少少啦,咁都叫射中間
你用屎眼睇野定係唔知咩叫中間

第1球 - 插水搏12碼入
第2球 - 射中間甩手
第3球 - 迪基亞發夢唔比反應

咁都叫好勁??

我邊句話佢好勁呀,係咪盲撚到咁

華拉尼真至名歸, 歐冠+世杯
不過個人想摩迪, 想佢有個完滿生涯

基本野

講到美斯好似入到12碼咁
佢仲餓死哂非洲啲兒童都未講

計足全年 點計都係c朗美斯之爭
依三條磨碌只係為製造話題 marketing既決定

迪基亞發夢唔比反應同甩手關佢撚事咩
咁樣只係話迪基亞廢
龍門廢比人入波=入波嗰個唔勁
On9

基沙文
世杯唔係sharp
聯賽唔係勁
係贏左個霸氣杯
咁都有得爭世三

fifa有意搵人接美斯班

美欺今年全年超晒班
呀朗又歐聯世盃都大3元
輸比2件冇左佢係白白馬佳田嘅世盃友

摩迪聯賽歐聯都勁
世盃表現一般但都有第2
華拉尼拎世盃歐聯
世盃係咁清波
基士文憑咩
同隊既簡迪包皮都好過佢啦

佩狗真係好勁
無左牙朗都可以令到頭3有兩個皇

比邊個都有人嘈架啦

比美斯C朗，又話佢地世界盃十六強出局

比摩迪華拉尼，又話佢地而家隊皇馬咁廢

比基沙文，又話下體會無冠

比包皮，又話巴黎聖日門得國內聯賽勁，出到歐聯就收皮

話華拉尼廢個啲有冇睇世界盃拍得住宜家嘅vvd 喎 後防指揮封位全部做齊仲要咁後生
但都公道啲講今季踢皇馬失誤多咗

摩迪同基沙文我就真係唔明有咩比得上美c

借今年世盃即刻開始淡化美斯c朗之爭
下年無大賽 一睇overall全年表現
唔洗問一定係佢兩個跑贏十條街

d 獎同tvb 一樣
想做俾邊個就俾邊個

小白同火焰射球嗰兩屆就求鳩其頒
到今屆走嚟無啦啦要玩造神 兩大球皇三甲都入唔到 仲要兩個都仲係keep住球皇級表現
肉唔肉酸啲啊 一啲說服力都無

兩個同一年黎

賤朗輸左FIFA後
班朗迷話法國足球雜誌個球王先有公信力架

本身想打嗰兩個嗰屆 打漏咗

唔頒比c朗同美斯或者都係好事
唔服輸係佢地要更加努力去獲得成功既源動力之一

真心只係講摩迪都已經唔值
世盃表現真係突出？反而覺得佢格仔啲隊友仲好 文仔佩利錫列比錫場場都有貢獻 反而佢自己重要關頭要隊友救返佢

金球原來唔係比啲表現好既
求其搵個比都得
咁不如比美沙啦

不嬲都唔係，係既話c朗美斯邊拎到咁多

根本班撚樣，有乜就反乜
無得反佢地就傷心

以前雙數大賽年照俾美斯牙朗嗰時
唔係成班人出黎吠點解唔係俾大賽冠軍隊成員咩?

如果係咁呢3個又點樣唔值啊

世盃大於一切

以前因為有人可以又贏冠個年又球王級表現
例子10史奈達
你覺得呢3件舊年有球王級
基沙文唔撚洗講 唔知點解入到
摩迪同華拉尼係超水準 但比盡你咪世三

On9 而家全年最佳剩係計世界盃？
如果其他球員有美c表現就算冇踢世界盃都一定有前3

而家唔係話美欺呀朗完全冇爭議咁攞今年金球
係點解佢地踢到外星人級數，連頭3都冇
個網update 到11月11號
到年尾2個50球唔出奇
歷史上有冇癲到入50球20助攻都冇 top3
朗拿度 享利全盛一年都係咁上下數據炸
定球迷真係比2大外星人搞到慣左一年50球係普通事

基沙文好普通

夏神都勁佢一個層次

條命好 生係隊明星隊

10,14有爭議但兩個都係痴線佬,起碼都叫服d
今次兩個外星人輸比呢班垃圾真係痴鳩線
由期係摩迪

仲要兩個都差唔多場均一球

魔迪合理，
反正另外果兩個唔合理
朗美絕對有資格入前3

華拉尼十分勁 點知普巴唔定性

兩個球皇點回塘都好，始終都超班過其他人，值得入前三

三個入面基沙文最唔應該入
講冠軍得個世盃 不如揀埋烏迪迪
講表現 普巴都值得入啦

仲有歐霸

歐霸
佢隊波歐聯小組出唔到線喎